# Aplikasi Manajemen Mikrotik (AM2) 
ini adalah aplikasi manajemen mikrotik berbasis web dengan memanfaatkan api mikrotik dan Ini adalah project tugas akhir


# Sumber
https://github.com/BenMenking/routeros-api.git